【嫩口港姐】李嘉欣18歲參選奪冠

李嘉欣 18歲
於 8 8 年 成 為 港 姐 冠 軍，同 年 成 為 首 屆 國 際 華 裔 小 姐 冠 軍。 0 8 年，李 嘉 欣 嫁 給 船 王 許 愛 周 孫 兒 許 晉 亨，1 1 年 誕 下 兒 子 許 建 彤（Jayden Max）。

9 2 年 ， 劉 、 寶 的 婚 姻 陷 入 低 潮 ， 據 悉 主 因 是 大 劉 當 年 的 女 朋 友 相 當 明 目 張 膽 ， 甚 至 致 電 至 家 中 示 威 。 據 知 ， 有 晚 寶 詠 琴 與 劉 鑾 雄 在 家 晚 飯 ， 電 話 響 起 ， 寶 小 姐 接 聽 ， 對 方 不 停 講 粗 口 ， 「 屌 你 老 母 ， 屌 你 老 母 … … 」 共 說 了 九 句 。

0 7 年，網 上 流 傳 著 一 段 號 稱 是「 大 美 人 李 嘉 欣 與 富 商 劉 鑾 雄 的 對 話 」的 電 話 錄 音。 在 該 段 4 9 秒 的 錄 音 內，有 一 名 酷 似 李 嘉 欣 的 女 聲，向 電 話 另 一 頭 的 男 子 破 口 大 罵、粗 口 頻 頻 ，指 責 他 不 該 捧 洪 欣，不 該 與 蔡 少 芬 再 聯 絡，而 錄 音 中 的 男 主 角 則 聲 音 及 說 話 的 口 吻 很 像 富 商 劉 鑾 雄。其 後 該 段 錄 音 被 人 錄 下，然 後 發 放 到 網 上，從 而 得 到 流 傳 。

蔡少芬 17歲
在 9 1 年 參 加 港 姐 競 選，獲 得 季 軍，同 屆 冠 軍 是 郭 藹 明。蔡 少 芬 曾 獲 大 劉 耗 資 百 萬 港 元 為 她 搞 生 日 派 對，另 外 劉 鑾 雄 亦 傳 付 出 逾 億 元 代 蔡 少 芬 母 還 賭 債。0 8 年 與 張 晉 結 婚，兩 人 育 有 兩 女。

你對ada唔好咩

我真係恭喜你呀

對Ada仲好？

費事嘈

嫩口定爛口呀

李嘉欣真係好靚

相由心生

雞 姣

究竟大劉簽洪欣黎把撚 又唔捧紅佢

咁唔紅果Ｄ．．．咁又簽約．．．

唔爛口黎把撚呀？

李嘉欣當年選港姐對波咁鬼細既